依期一齊旺，大家唔好jump! [201] 我車正氣

正皮贏大錢

Slow

3角

命運石之門 第二季 第1集

chow

貓叫1:3

屌你老母柏斯
屌你老母柏斯
屌你老母柏斯

比多c

好唔好睇

chow roar

日職我以後唔撚買

11c 刷佢老母啦修仔

神作

有睇命運石之門1 幾正

11分鐘就過左兩關

車比多粒一日球迷

第二季呢

4串5好D WO...

差兩粒角

轟比多c

...得一集

車仔又守

一陣又出事戈啦，咪撚守啦On9

有睇第一季先明第二季

好波修仔,場波未踢完嫁,咁撚快tick定先,幫你老母book定個香爐位先啦

睇左四五次

呢個禮拜未試過4關全格
轉行4x11算

4串11好似賭馬用..

睇左一次..咩都唔記得,...

16:30後好多客盤勝

套野好有魔性

車比多c

買波膽可以既

比多c啦

實有，放心

上呀車

睇第二次之後 頭十幾集都可以兩倍速

車ng

屌你老母完撚左場？

貓叫上呀!!
波膽 星期六 25 珀斯光輝 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
1:4 @ 20.00
1:5 @ 70.00
客其他 @ 12.50

c啊車仔！！！！！！！！！！

第一隊入球都唔gel得架咩

第一隊入波喎

第一球

Fg黎 做咩姐你

fg黎
睇清楚啦

第一隊入球

復出重心
克福

屌你老母收埋你條飛啦

英超啲平手好想要晒客

好多場都對

史特加有冇人要

屌 笑撚左
我仲以為我睇錯唔係fg，原來冇

笑到我噴精

柒左仲繼續bin人

月巴收爐淨睇波？

你呃我

屌 停左係11c

車12.5s中
慢慢返黎了
克福盤靚
派得切就加注全推

澳假入波？ 封左既

跟 求水

救大家 車

柏斯反cup劇本

有無水跟，光輝場波輸死

西維和x車反cup 唔洗輸了

係..贏左 休息 食緊飯睇動畫 山巴話帶領大家

爽 又黎買大開細 買細開大

大波有幾難買

11.5s頂到瀨屎

要左上盤

但佢仲未出現

德甲三場下盤 認真

史特加盤x 卡利ng

正 烏雞大波

蘭斯頂撚住

呢幾日跟實月巴終於追到啲數

佢今朝....

幫你頂

你把口

月巴

一野轟鳩曬落克福
夜晚9點後馬會我話事

今朝都有跟到 啱先3串1好和味

想睇屎

車11.5b差1c

不過反cup係開心既

食緊外賣咖喱牛腩飯...D牛腩食極都食唔完 平時得4-5粒 而家食完4-5粒仲有2-3粒
做乜撚野今日

不了

烏魚有條飛跟足3關再加自己火車頭
250>9200

澳假9.5b 99 個巴仙
大波咸9.5s 97 個巴仙

月巴仲有冇

米禾爾 針

聽日先

Goal!! 1:1

等你

柏g未買刷乜撚

錫菲

4場徳甲頂到完場

一個晏晝已經300上 5000
會唔會再下一城呢

買左錫菲

師吼ng？

錫菲聯上呀

蘭斯仲差一球

米禾！

華西 有冇同路

其實係靠呢條

建議cash out左先

Easy, 蘭斯無敵狀態

請支持我

錫米是但一隊入多粒呀

球探真係垃圾 賀芬咸fake左仲顯示1:0

獅完左場，咩都冇 刷角刷入波

米禾

Amadeus 乜尻黎..做咩男主咁既樣

唔好啦

光輝12m

同左
另外希望法蘭克福贏盤

你個名......

12m
快d刷了

澳假9.5 搖撚準備

克福

12m miss

變角

追貓叫ng了

水晶宮有冇同路

克福頂全場

12m 都變c 爽到

獅吼NG

12M 都MISSS?????????????????????????

有幾出奇

12m真係好難入

hi auntie錫菲聯

想要白禮頓

撞柱

賀仔goal

今次真goal未
幾時都話球探預言家黎

2:3
快刷

利華 哈化 賀芬

光輝 又nba

利華入埋

有冇人要水晶宮

法撚

自由巴在嗎？

法蘭克福 漢堡追和

利華繼續

有🤘🏻

我

貓叫入多粒一世球迷

珀斯兩角

草首期系列

斯城

補時必有c, 90+3 10c 就ok

澳假刷未

珀斯冰角plz

利華2.5b

珀斯唔刷點追和

利華啲角呢

水晶宮

買左法撚呢

買左

Today is BLUE

仲有白禮

法蘭克福快cup

李城 哈德 雞湯 3x3

算啦珀斯正係bbq角都冇

垃圾貓唔刷冇得入季後賽

跪求漢堡追和

連c呀屌你老母

再俾多一個

90+3, 輕撚鬆

利華 上呀

蘭斯力頂

連c

3x3

-1

Freestyle巴在那！

史特加入波啦

垃圾貓仆街死

5.5S頂到屎都標

好彩收返2注9.5B

利華

般 史 屈

聽緊

科隆goalllll

李城有無同路？

李城 上

李城

賀芬30

又fake

一定要3x4咩

屌你老母垃圾csl垃圾馬會apps
57分買到01分都未買到
戇撚鳩

蘭斯快手完場

賀芬咸fake兩球 對家可唔可以入返兩球

中晒收少好多
斷1又唔會晒多好多

如果中哂呢

我都係,on99

96上

漢堡 要jump了

晶宮10

蘭斯goalllll20

水晶goalll

蘭斯0-2

0-2蘭斯

水晶加油

般尼goalll

好波 李城失多2球

李城針

利華夠膽就0角完場

水晶🤘🏻

終於反底

有無人信疤？我覺得佢地會中出華西出火

李城落後 刷角時候到了？！

買唔到就秒goal屌你老母

拖肥 般尼 水晶宮 加油

李城已針

好期待上帝今場既表現

Gogogo

般尼2-0

李城有無廢到咁呀

般尼20

李城笑死狗

李城 垃圾

贏谷輸縮
谷一谷

搬泥8分鐘就2:0

李城都冇心踢

光速jumped

Allin疤 半大 -2主勝

再失多球啦

跟山巴行大運

Calling freestyle

般尼今季英超贏盤王 信心保證

般尼同角大 2選1
揀咗角大
希望中到

垃圾維拉利爾

般尼正氣

李城反cup

李城快刷角

贏盤喎

李城垃撚圾，唔會再買呢隊垃圾

可唔可以車仔劇本

烏雞2.5B 穩唔穩

搬泥同愛
又揀錯

希望

不了 太廢 度定下一場啦

搬泥今季幾勁

月巴呢

睇緊動漫

晶20

半一bor

李城直接完啦 唔好哂時間

西維爾先岩

白禮頓廢到。。。。

西水你串埋定分開呀

漢堡

單頭

頭先有個巴打話10點英超全買下盤
希望你唔好針住 仲未完場

巴塞半大

佢唔係德甲全下盤咩

愛華俾人禁屌

李城仆街死啦

利華
賀芬
史特加
巴

李城追和啦屌

半大全大主盤

鳩踢都得啦

韋根快入

快cup啦白禮

買左華西+2

我都買左徳甲全下盤 4x5
邊位巴打同我同路

水晶2-1

利華半場完0角 宜家4.5入唔入手好

22 23 24 25 26 27 28 29

哈德 雞湯唔該生性

今晚咁多大波

我屌你老母呀錫周三 仆你個街

愛華頓我屌你老母

難d 般尼不嬲主場勁
今季又fit

買左愛華頓個d可以針定先

晶31

屌你意假封乜撚追唔到角大

史雲斯上呀屌你個西

史雲斯上呀
護級呀

on9白禮豆腐防線

下一隊入球李城

jump啦

Jump

哈德 雞湯
李城我就放棄左啦

一齊射

愛華頓jump定先 super走盤大家開心

白禮jump

垃圾李城

好想睇李城追和

里昂 盤

李城追和即刻買波衫

巴塞1:0

巴1:0

巴

半大gogogo

意甲8.5s jump 得

0-3蘭斯已gel

般尼 角球指數 中位數12.5B
🔴🔴🔴🔴🔴⭕⭕⭕⭕⭕⭕⭕⭕

水晶3-2

史雲斯食撚滑

卡利快3c

ban鳩左里昂

卡裡快入烏雞

可以買下讓和

想問下車仔輸到2-0個陣咩賠率

利華2.5b ok?

好憎呢隊波

22.00

反cup20倍

史特加

勁呀 侯城 仆你個街

卡尼

18倍

卡里

我竟然買韋根入球大

連角入波清泉

卡利NG CASHED

史特加再入

史雲斯

愛華頓糕

Sor9

史特加10
差利華

史雲斯禁屌輸波

科隆做乜事比人cup

利華求下你入

巨根入波啦

史雲斯
盤同fg都針
玩完

史雲斯同修仔1齊落去啦

屌爆你傻西

比D信心, 會CUP

般尼 刷角未呀屌你老母

連左2球C就停撚晒手

利華快Cup

補無入球先

水晶 下半快刷角

巨根
利華刷c

李城 拖肥 精宮 屈仔

蘭斯法乙一世球迷

驚半二全二 過關差佢

補2.5/3仲好 好似

水晶10.5b
哈14.5b

巴塞唔入就比人入啦

利華就goal

屌你老母 一角

利華快入

閘住

幫你燈死佢
利華入

利華
大波咸

唔入比人入啦

利華大波啦

利華輸了

大婆已死

巴半大都死

好彩補左無入球

利華21

失手添

利華大波

繼續買利華ng

利華再入

巴半大ok?

利華靚波

真係買左

好呀！又收錢

利華4.5b jump

徳甲下盤全炒 爽

賀芬場波到底要炸幾多次

老撚都要俾人走盤 漢堡入未

呢句真

史雲斯咁都唔入

唔好入
賀芬456

大波咸大波未啊

月巴又要幾皮了？

我中俾你話傻西有乜所謂

法撚
白禮頓

呢個星期未嬴過一注
買咩永遠開對

想知

中埋3:1

利華31

法撚下半場搞咩

針

意甲 基爾禾下盤

1614 14-04-2018
20:58 過關 讓球
2X1 星期六 27 卡利亞里 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.06
星期六 28 巴黎FC (主) 對 蘭斯 (客)
客 [0] @ 1.78 $400

1617 14-04-2018
21:29 過關
2X1
下一隊入球
讓球
(第3球)
星期六 27
卡利亞里 (主) 對 烏甸尼斯 (客)
主 @ 1.94
星期六 30 史特加 (主) 對 漢諾威 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.02 $570

FATFAT

新特蘭我屌你老母咩 降硬班喺度搞事

3-1

我好d
幾日未嬴過一注

對上三場德甲 買下盤3x1 開哂上盤

屌你利華

漢堡入未

半場消失左

里昂下球 10000蚊

利華好撚fit , 睇緊live

黎多場4:1呀

1.2

水晶 韋根

收到
重心？

韋根
水晶

我冇重心的 有信心
平注上就實有錢搵

賀芬咸 fake撚左三次 我屌佢老母

無貼相會中伏
貼圖旺旺佢

法撚cup未

介唔介意跟 呢星期未嬴過

韋根快入
水晶入多粒

書包都跟過 上吧手足

法撚成隊發爛渣

style做o左大蛇

德甲又齊心全主

Down足智寶 買 尾盤落飛果隊

布力般流浪 求下你俾三球我

屈

般尼比多粒啦屌

雞湯-4c

李城 雞湯

般尼ng

愛 諾 晶 上

大波咸啊, 大波啊

4:1

屈福場波入3粒OK?

追兩球ng係岩架
利華我愛你

利華41

垃圾法

水晶 11c -4
哈 15c -3

法蘭克福腸作客都真係差d
主場先好買

大波咸唔係半2全2啊

水晶10.5b -4

利華比多c?

哈化你老母52分反Cup再冇射過波...-1又慘死

都唔止差d...

以為都係輸1球 點知下半場崩盤

水晶愛華入多粒

韋根
水晶宮

疤贏盤啦

3x1上盤 最後一分鐘輸

漢諾 有無同路

華dee 出力未

on9 史特加...

般尼gogogogo

利華無買就456
李城雞湯就

🐔-3c

20完場

史特加柒左咁多個星期都唔生性

屌你屎特加

利華4c完？

係

史特加食屎啦

屎柒加

thank you sir

白禮

富咸有冇同路

李城ng

唔係5c咩？

巨根入未呀

下場拖連奴

全開主w派2個100

水晶-4c

屌頂多一分鐘都唔得
好在有補飛 嬴少好多

留

Lm

一入錢 就針哂

lm

華西 廢撚到

李城大波比多粒啦

我巴20

史雲斯追和未

里昂快入

好仆街利華果場食角

巨根開大波 一齊球迷

Lmlm

新特蘭我屌你老母呀

屌 好心入咁多就收手

-3C 水晶快刷

史特加買親半一都輸 以後唔買了

韋根今日做乜鬼

史雲斯
哈德

里昂俾人入未？

會入波

哈德斯比d力水啦

雞湯1:1

卡迪夫城

cup plz

屌你老母朗尼,入波未

布力般流浪 俾多兩球 一世球迷

侯城開大未

lmlm

1:2李城

黑到...
一出係到靚盤都變崩盤...
潛水自己玩了

李城正垃圾

屌 唔通隊隊都學曼聯反cup

水晶ng

水晶 愛華 巨根NG

李城next goallll 正

好！！

巨根快入

般尼頂住

你老母中風就有得中

本來最後100上到2000
又得返200

同我差唔多

有無水

水晶快刷

愛狗比粒

勁

做乜撚 唔俾人拎錢

銀行limited 50k

拖串熱拿

快撚d刷2角水晶

屌 -1c

界賭啦

賣料賣到出神入化

LM

屎暈斯快絕殺愛狗保級

幾點出水

要隔日先可以再拎

哈德-1c
李斯-2c
雞湯

未試過贏咁多錢

華西入一球啦

勁😹

哈德個場亂到

佢咁等錢洗,不如直接推佢老母出黎做雞算啦 呃呃下,都唔知道有無呃到100蚊一日

愛狗

水晶比多c

雞湯 快

雞湯降班了

巨根絕殺

李城 雞湯 哈德

你近排旺嗎

巨根絕殺一星期唔打丁

晶官可比多角嗎

愛狗絕殺

巨根連入3球我自拍上連登

卡迪夫城入波一世球迷

即講即有 爽了

Yeah

哈仔絕殺
無買

哈德
李城快和
雞湯快杯

正氣巨根絕殺

雞湯快杯

李城快和

對左

如果12點簡多場你會要咩

哈仔絕殺同時比屈仔絕殺埋我個14.5角細
無機會了

韋根食左屎吖 買佢波大 屌你老0:0

鬼到仆街 一定係史達

糕

水11c
哈15c

李城後尾禁屌追唔到和

你老母屎雲斯果場補3分鐘, 92:50就吹

巨根求下你絕殺

2485 14-04-2018
21:43 過關 讓球
3X1 星期六 34 般尼 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [0] @ 1.83
星期六 35 史雲斯 (主) 對 愛華頓 (客)
客 [0] @ 2.00
星期六 36 哈特斯菲爾德 (主) 對 屈福特 (客)
主 [0] @ 1.82 $300

$300.00
2488 14-04-2018
22:09 讓球 星期六 59 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.90 $510

$510.00
絕殺啦屌你全家
華西

點解咁多人買巨根 客隊都排第4
起馬有d料啦 佢仲要冇開盤

巨根絕殺派100

呢句真..
你ALL IN佐層樓去+1未

會贏

克羅托內

黑池

上船啦
熱拿串拖連

雷丁正仆街

快入

走盤多

差你咋巨根

買波從來唔買受讓
要買緊係買隊勁 有優勢個隊
不過兩隊都唔差 就變左要估冇得分析
所以會skip呢d

我屌你老母史雲斯愛華頓,仆街4x1爭1c
屌你老母pickford最後救角

巨根 0-0 完

七哥？

12m華西

仆街仔

12m求入

唔好入

2:1

屌！

goal 守到都入

又10倍

屌

傻西特屎特根

+2真開心

入球大細 星期六 59 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.13

笑死

巴盤又輸

紫蛇

邊個搞到12M 又碧基?

屌臭疤又搞到我輸

我屌你老母 係都要殺盤

巴快入

牛油手

Bought 3.5s

巴入多粒

6倍下入

下場先啦

抵你俾羅馬踢出局

唔係啦 過街老鼠
呢排旺旺地放低一場就走人
拖仔大

入尻佢啦 足球皇帝

比角先 -1c

巴塞求下你絕殺

頂撚住 華西

OK
2-2

快撚d絕殺啦 就夠鐘勒屌你巴

熱拿秒goal okay？

有冇同路

唔早講

依排旺嗎？

角大

我睇埋尾盤最後一刻先買

美斯單刀橫傳 條傻西射中間龍門

真係抵你出局

拖連買fg啦喂
客勝仲有兩倍添

叫冇輸咁 又唔係贏

。

對家秒紅

疤3:1唔反疤一星期

史達rc

針得

史達紅左個

秒紅

開波3分鐘打少個

比人入埋

秒入

EASY GOAL

巴幾多角？

goal 0:1!!!!!!!!!!!

華加

又超人

屎達

又紅牌又入波，咩事

華拉goal

11

今日7中6 贏左十二萬幾
好旺 聽日派500 聽日先抽
利記果場睇好3.5細波

過主,收返埋佢啦,你老母臭西,賣料傻西

買左巴 又比12m殺盤
買左史達又秒紅輸埋
係咪介賭好d

求派

唔係波po講買咩就贏

+2 cashed

屌
6串7斷韋根w一關咋

[freestyle大蛇

LM!

留名

疤單刀都炒

呢場真係估佢唔到會蛋蛋

巴打有料 華拉🤘🏻

熱定曼

你7中6 我揀左你果場 西維全細黎輸

諗住點都入到1:0掛

Lm!

死疤狗抵你出局贏得一粒都唔刷

係 以為真係絕殺到

STYLE仲有冇水

留名了 我豬晒了

+1

聽日先lm 再lm唔派
平時唔見d人都無份抽

me please

Lm 同埋等緊0015心水

同路 我都係淨買左西維全細

巴打好旺
LM

我唔貪 巴打有水就夠

唔洗派我 想g心水

一講完派,cd-rom出曬黎

贏埋呢場華拿追番之前贏番黎果2k
係要夜晚先返底

中風就有啊

利3.5細波?

半場1.5S 1.88幾好分WOR

留名了

我200post好尾先出現

波po既巴打我認得
真係好多未見過既乞兒

Lm 今日跟過場中左

利記有冇同路

今日全輸好波

認得me? 乞兒+1

驚留力

正常

狙擊賣料狗,人人有責

有salah🤘🏻

驚佢半大全細

讓好深 買入球大算

0030要乜好

巴打 我今個星期二先入 算唔算未見過

祝大家今晚殺爆狗會
聽日再抽 晚安大家

希望今次有我，我上次秒lm

買角都買20k

要利定般茅

係
半埸2:0到完

富咸x皇蘇！

巴打認到我嗎

出多啲水

拖連奴 皇蘇 切爾達

晚安 聽日再斬狗會

疤幾角？

有 睇到正選已經有信心

最後200 希望可以翻身

對家

今晚國米，有冇同路

連輸20注 一星期無一注贏過 半格都無
最尾一注要利盤 輸埋針

買唔買利半細好呢

雷加利斯

山狗i love u

11c

富咸點睇
好似贏撚硬咁

4月開始豬到仆街 過關次次差一關

拖連奴 熱拿亞

華拉倫加快手234啦 半場KO佢

有 3x4過到關就推落曼城 國米 2x3

有無人知屎達點解紅左

重心雷利加斯 x 慕遜

沙拿爭神射手 驚佢唔收手

利狗 球半兩球1.72俾狗買?

你個名

利記 好低水 買首名入球睇波算

利記 富咸 拜仁

利對家

支持你呀style巴！

利拜對家盤

用得ac啦?

應該全力全取3分免得踢附加 小注買下

Ok all in

拖連熱拿唔嬴就jumpp

買沙拿 2，3球睇波

利角細派錢

史達 0-2 華拿倫加

同路

克拉斯諾達爾 2-0 圖拉兵工廠

賓福都硬野黎
仲要最近都3連勝
富咸 未必贏
韋根我都避左 呢場都避

巴果場 角球仲唔派..

華拿倫加

Goal 熱拿亞

晏菲路正到，幾好氣氛

買得1k

拖整返粒先

拖入未

leon又贏1粒

支持

1:2

Gel你條命咩

史達

咁都入到

一gel就

跟

史達快手紅多個啦

川迪大波

里昂比多粒

買唔切，好撚灰

咪撚gel 邊個gel屌邊個老母

Gel定先

利1-0

利比多粒

利

比多兩粒

拖唔好咁hea

比夠三粒

熱拿贏多粒ok?

ok

直頭主其他啦

LEON中盤

拜仁慕尼黑 0-1 慕遜加柏

拜仁出B隊 ?

里昂細咪撚爆

拜狗又黎料

屌你拜

加柏 頂住

3-0

拜仁,屌你老母快手換9號上去

洛賓列貝利都後備

里昂ON99 2分鐘入2粒屌你老母

屌 訓

里昂正氣

大波CASHED

今日係nba日

終於買中里昂正氣返一次

fulham比人禁屌

仆街了激嬲我拜仁，等我仲買左入球細

無睇陣買,屌佢老母拜仁

LEON全格

拖連奴終極禁屌都唔入

打防反呀

心思思最後都係買左 利 半大 快D整多

買拜仁對家是常識吧

拜仁CUP 4:1未

買乜輸乜, 屌佢老母

紅牛-1

富咸比人屌打到

拜狗咁撚廢 唔好學人踢歐聯啦

blacklist 左

拖連老人波

LEON補幾耐

拜輸多球未 快半大啦

拖連奴禁屌 入波只係時間問題

波膽50 要買就快

本身想買1600 點知手快打錯 好彩中

意假嘅嘢

肥肥了

上場唔知邊隊禁屌基爾禾
基爾禾FG

按屌唔入....

有冇拜仁苦主

我了

個天要你贏多d

ME 想針

唔派都捐小小

佢55分鐘6c停到 70分鐘 以為jump得

拜狗我屌你唔入俾人入啦 成個廢老咁阻尻撚住人搵食

皇蘇

買緊果陣爆到9彩屌佢老母

富咸比啲力試下

大佬你自己主場啊

G chi 買左半主

樂觀D,實反CUP既
太負能量D財唔入你袋

其實想咁多位手足一齊集氣反cup

拜狗唔好害人啦屌你老味

半大叫爆區

有冇邊位巴打今日重創 想做番啲好事 落錯注都中 派一個100 小弟窮撚最多係派咁多

慕遜快入

拜仁細波

你問就個個都話重創架啦
不如捐去紅十字會啦

拜狗屌你老味咪撚再妹下妹下啦仆街

我
自從閪維爾直落全支出
依家仲要無睇陣買左拜

我好老實，今日贏錢，比個機會其他手足

浪人巴打留tg 見你第一個lm

雲拿當 阿勞

派我 輸光了

拖

1001

101111111